民意調查：G持法國定格仔冠軍？

G持格仔做低閪波格果班力架
魔笛更值得奪冠

=克羅地亞
=法國

推

情感上全力支持克羅地亞 但理性覺得法國會贏

係，好想格仔呢D非傳統強隊拎到
但法國班人真係好撚勁

人腳當然非常重要，但我覺得雙方實力差距其實好細

最撚慘嘅係克羅地亞三場加時，踢多法國90分鐘，仲要少一日休息

唯有希望用鬥志搭夠

格仔啲踢法真係好熱血 真心想格仔贏

同埋始終法國壓力大啲，克羅地亞真係冇包袱

睇埋DAB支持邊邊先

連燈仔係咁吹奏克羅地亞
R.I.P.

我地民建聯.....

燈死

法國連續兩個大賽輸俾underdog

支持格仔

黑馬＋新冠軍！

on9 兩隊都有壓力架啦

法國會唔會兩年前咁

法國for sure

上屆世界盂都估到今屆法國贏

講緊邊隊大啲

支持格仔

法國 4:3 阿根廷
克軍 3:0 阿根廷

自己計條數